游B:17萬假結婚

邊個咁唔識死inbox佢？

重點=fatfat

睇來游B真係好鍾意弛緩熊

遲鈍熊呀

劉夢熊呀

歡迎加入政事世紀

比17萬同游b結婚我ok

想創你個心

屎就大把你食

圖？